[音樂救港]放D歌休息時聽下

呢場戰爭係 end game 之戰
好難打
一定要休息
放低你自己鍾意嘅歌, 休息時係咁聽, 等自己記住係搵咗乜嘢出嚟

Eminem - Not Afraid

Eminem - Lose Yourself [HD]

Eminem - Till I Collapse [HD]

I am not afraid . to take a stand